劉馬車聲稱自己戰鬥力為笛子魔童

佢唔係渣戰五咩

笛子魔童 (布歐篇)